大麻係香港應唔應該合法

正評 應該

負皮 唔應該

利申 係外國留學 幾年冇番過香港就係因為香港冇得食

我認為應該！講真，大麻嘅傷害已經被唔少嘅科學家證實低到呢！煙酒呢d野傷害又高反而就合！無天理！
另外大麻帶黎只不過係hungry,happy,sleepy!

睇我名知咩事啦